Levis 分享下聖誕減價牛仔褲牛仔褸

本身好耐冇買過Levis，見外國網聖誕節減價就試下，今日到貨果然冇失望到，重要平過香港好多好多

邊到買

件上衣好正

幾錢入手

係英國Levis官網，之後自己搵代運

折咗啱啱好1000英鎊

100英鎊

1000英磅

100英鎊先啱

成萬蚊買levis

見到都嚇一跳

想買 件褸咩碼？

件trucker jacket 幾正

條褲有link?

英國有VAT 點解唔響美國買？

樓主, 呢件係你果件?

因為美版cheap過港/日版好多⋯

而家冇左減價，我買果時50％off

因為買LMC英國減價通常會平啲又多碼，如果買普通款Levis美國會平又多款

我買LMC....

係丫

S

介唔介意講下你幾高幾重

樓主有無代運介紹？
想買

佢D褲同褸好快甩色同缩水 款式又冇咩特别 價格又冇以前甘大眾化 質量冇變 但價格已走上高檔價錢 根本不成正比 都唔明點解仲可以生存到呢家

JP官網有碼數睇，同款淺色碼數一樣
我自己就177。67kg. Levis 牛仔褸 多數S
果如想睇實物LMC款，可以去尖沙咀或旺角朗豪坊門市睇，全港只得兩間門市有LMC賣
但價錢同網上買差好遠好遠，我買之前都去左睇

美國官網就要用ShipBao，因為其他代運公司地址多數用唔到
英國官網同日本官網不用多講，好多代運都可以
而加拿大我自己就用樂郵

呢個問題的確有，不過好睇邊個國家做同用咩料去做，
如果識洗情況會減少好多
價格方面都係等佢網上減價先買，香港門市真係太貴....減左都貴

牛仔布有咩牌子洗完唔甩色先？

我講係好快掉色同縮水 你就算放下季穿 佢D氧化程度真係得啖笑😊

而且佢個老牌字有㸃幼稚 根本冲唔到大牌

大把牌子好過佢 以前連雜嘜都好過佢 只不過呢家D雜嘜財力唔夠 大部份都汁哂或者轉營 佢先可以生存到呢家

買levis 不如去日本買 d日本牌子牛.....
levis 8成出產係第3世界國家. 血汗工廠.
香港又賣到勁貴.

如果係咁真係好嚴重，師兄條褲仲喺唔喺度，介唔介意接起褲腳到大髀位影張相分享一下

樓上連牛仔布自然色落都唔識？

掉咗好耐了 由深藍洗了唔夠5次變了淺藍 但都照着返工 但朝朝都比差人查証 跟住冇着個排就冇查過我

大家估下呢條牛有幾耐歷史 同買咗幾錢 有點聚架 有埋紅番毛 D貓鬚做得幾立體 你Levis收皮啦 淨係得個貴字！

連陀錶袋都無既牛仔褲學咩人講歷史

剛剛買左兼報左上代運 , 唔知點解好不安
官網又無顯示件Type II 裡面, 好驚買錯

陀錶袋一定要係前面？ 你呢D老撚土學咩人用陀錶袋 Levis就係鐘意厄你呢種水魚 你都係成世着大細路牌字撩鼻屎算吧啦！

大家咪理條大陸仔

算數啦你，講歷史，你識春咩

你條褲咁型 咁有歷史洗唔洗拎去博物館收藏

你條底就要拎去博物馆

我條底咁你條褲咁耐歷史 無紅番毛同貓鬚

唔使擔心我都係買呢件，到左貨記得返嚟分享下

唔係達人,但U記D牛羅友同腰位就算一樣係30'都比LEVIS細D

自從買左條501Skinny後就著唔返511,覺得511太闊

香港又搵唔到501S,想買普通深藍色有redline同510/501s cutting既話應該邊隻No.好